苏珊·隆德（Susan Lund）是麦肯锡全球研究所（McKinsey Global Institute）的合伙人，该研究所是该公司的商业和经济研究部门。新冠病毒-19和气候变化暴露了不稳定供应链的危险|马修海默| 2020年8月27日|财富
研究还揭示了每名员工损失最多的前三大公司。以下是这些科技巨头在《财富》（Fortune）杂志上的人均利润（jonathanvanian2015年8月24日至2020年8月24日）
根据天平公司的研究，到第三季度末，这一比例将达到136%。在一个不祥的转折点上，美国的债务正在飙升，超过二战时期的水平，杰夫，2020年8月24日，财富
然而，一些研究发现，电离净化器的效果不如其他选择。空气净化器能帮助你抵御新冠病毒-19吗|达尼莫里斯| 2020年8月22日|财富
作为研究的一部分，Toncheva采访了Carrot的一些客户，他们都告诉她，这是公司最受欢迎的好处，他们认为提供生育福利是吸引和留住人才的关键途径。独家报道：胡萝卜生育率（Carrot Fertility）以2400万美元的价格结束了B系列，这是该行业实力的标志| Beth Kowitt | 2020年8月18日|财富
海丝特是一位长期研究以证据为基础的节制饮酒方法的学者。美国人喝酒太多，但我们并不都是酗酒者| Gabrielle Glaser | 2014年11月25日| DAILY BEAST
研究人员里奥斯说：“更大的问题是，供应商不必为编写不安全的代码负责。”。您的起搏器将如何被黑客攻击|凯撒健康新闻| 2014年11月17日|每日野兽
密歇根大学的传染病研究者Adam Lausing强调埃博拉病毒不是一种呼吸道疾病。周日节目实况调查：10月19日| PunditFact.com | 2014年10月19日|每日野兽
在一段视频中，一名人权观察的研究人员告诉我们，他们强迫一名同性恋男子用瓶子强奸自己。普京统治下的俄罗斯被“追捕”的同性恋者：邪恶的义务警员和国家偏见特写|蒂姆·蒂曼| 2014年10月6日|每日野兽
希恩扮演比尔·马斯特斯，扮演一个有着上帝情结的医生，如果上帝是一个掩盖了无数不安全感的性研究者的话。迈克尔·辛对性与不安全感的精湛研究|卡琳·詹姆斯| 2014年9月28日|每日野兽
在这些事件中，提到了那位勇敢的研究人员格兰维尔先生的名字。1558-1718年英国巫术史|华莱士·诺特斯坦
在他的下一次转世中，他是一名技术人员的儿子，并接受了技术教育；他成为了一名物理研究员。最后的敌人|亨利·比姆·派珀
作为记者、采访者、收藏家和研究人员，博斯韦尔几乎同样令人钦佩。大英百科全书，第11版，第4卷，第3卷，各种
所有这一切，也都是假设不间断的健康，以及像勤劳的研究人员的眼睛一样迅速的智力。《文学的好奇》，第二卷（共3卷）|艾萨克·迪斯雷利
研究人员认为必须毫不拖延地建立一个理论。西尔维和布鲁诺|刘易斯·卡罗尔